[破盲] 點解我地只要求泛民進化成究極體, 本土派仲停留係成熟期可以完全冇人理?

點解我地只要求泛民勾結美國等西方國家勢力
唔要求郁民勾結台灣國家勢力?

點解我地只要求泛民停止捉鬼,建立互信
唔要求本土派停止捉鬼,建立互信?

點解我地只要求泛民要係垃圾會強硬到底
唔要求本土派係垃圾會強硬到底?

定係大家都心裡有數, 以本土派既資質,成熟期已經係極限封頂, 根撚本連完全體都進化唔到, 何況究極體?
所以就WFC,有鳩得佢地?

14年:
本土派：成熟期,
泛民：幼年期~成長期
19年:
本土派：成熟期, 部份退化為成長期
泛民：幼年期＊~完全體

＊因為泛民質素參差不齊，有Ｄ係過撚左５年都冇進化過

以出賣香港人黎講 販民都算係究極體